原來「2020武統臺灣」真正嘅意思係

*2020武統臺灣*

中國武力統治臺灣❎

中國武漢統治臺灣✅

武漢統統冚家產